612既行程係點？

工已罷
但公園、周邊都封哂
唔係前鋒
但希望為香港出返份力
不論成功失敗
至少都行過出黎反抗過
唔知聽日仲有咩活動參與呢？